其實WECHAT係點樣識女架????

我CHOK親最近都係印度女既

發紅包

未ADD點發

自拍做profile pic
唔洗幾耐就有大把女add你

我唔係藍C

我上次show隻iwc
同埋坐奧斯丁馬丁既相
即刻有成班大陸妹add我

放隻ap做頭像la ching 萬試萬靈，倫敦金保險妹 20 - 50 歲任上

通常啲女都自動獻身
不過小妹就唔係les既

咩叫ap 😔

AirPods囉

擺對復刻版nmd做頭像
包你屌女屌唔停

我用附近的人都冇人彩我

你敗走飲食台成個朋友圈都知啦
仲點敢搵你

我we7唔係叫十卜Ching架

喂係咪咁講野

你D J圖呢

比人打壓牙呢期

我一定好似十卜十卜CHING 咁十卜你

女子墮微信交友陷阱遭強姦！一名29歲女子，早前透過微信結識一名年約37歲男子。雙方十分投契，有人提出於新春期間，在香港仔鴨脷洲徑一單位見面。

惟兩人見面後，有人霸王硬上弓，向女子施暴。事主受辱後離開現場。至昨晚9時許，自行往瑪麗醫院治理，並報警求助。

警方經初步調查後，列作強姦案，由西區警區刑事調查隊跟進，正設法追緝淫狼歸案。

點ADD架